今次呢個女朋友 我真係會真心對佢好

之前實在錯過太多，今次對住你真係會生性

我愛你

經過咁深刻教訓
我真係會生性！

有女就收皮啦

然後你唔係同女朋友講
而係po篇死人野上連登

睇你幾時戴

男仔係咪真係要撞過板 受過教訓先會生性？

坦白講
係一場好深好深嘅教訓
先會生性

g

巴打既教訓好似好深刻咁
透露黎聽下

收皮啦

但其實心裡有ex
ex帶來教訓 所以今次會真心對人好
唔錯 有進步！

你個名